冇動力可以點

日日行屍走肉咁

真

都唔知做人係咩事 日日唔開心

陪貓貓

貓貓瞓覺

join佢